等緊香港人真醒覺。

我已經放棄左喚醒大家
因為講黎都哂氣

唯有等大家醒哂
我先再出黎

愈對大家有期待 只換來失望

講撚左

I know that feel
心死 之前都屌過

辛苦手足

我唔再屌班手拖手 唱歌班人

收皮啦放負撚，三毛狗

屌你都廢事 自己望吓之前啲擺工啦 再諗吓當我地幫咩人企緊係前線 我地企緊係前線 佢地做緊咩

係到唱歌